## Задание для самостоятельной проработки.

### Основной уровень.

1) Дополните реализацию группы Студентов (задание прошлой лекции) возможностью сортировки
массива студентов по фамилии. Для этого в класс Группа добавьте метод
sortStudentsByLastName().
2) Создайте отдельный класс который реализует считывание характеристик студента с клавиатуры
(имя, фамилии и т. д.). Создание и возврат студента на основе считанных данных. Используете
методы этого класса для считывания и добавления студента в группу.


### Продвинутый уровень.

1) Объявите интерфейс
**public interface StringConverter{
public String toStringRepresentation (Student student);
public Student fromStringRepresentation (String str);
}**


2) Объявите класс **CSVStringConverter** реализующий указанный интерфейс. Логика реализации
следующая — на основе Студента создать строку с его CSV представлением и наоборот на основе
этой строки создать Студента. Ссылка на объяснение формата CSV -
[https://ru.wikipedia.org/wiki/CSV](https://ru.wikipedia.org/wiki/CSV) .
